其實申請不反對通知書應該唔係只可以申請一次

咁無限入form警犬會續個reject?

理論上要7日前通知嘅...
唔夠7日就要特別處理

如果七日前唔同人入一萬份入去佢會點做？
七日內入又會點?

問

咁咪仲易搞 全部一齊嚟開會
撞時間 全部唔批 一係統一一個遊行

唔夠七日，你就要解釋點解做唔到七日，狗就有權唔接納，唔洗理由直接ban9你

實際條款係點?
續個約會？
如果約唔到會點
警察會約得切會？

我成都諗面家咁多超合作運動
但申請不反對通知書就咁唔合作

收到
今次可以安心去購物
刺激香港經濟

下次記得每人都交一份

利申 我愛共產黨 共產黨愛我

成都諗面家係咪四川一間賣麵嘅鋪頭

手機速成好難揀字